小心政府用以下方式對付示威者

推